唔可以再叫黑警做狗

佢地邊配做狗
Link:
Facebook: Baruj Bendersky

狗狗

不嬲都係過街老鼠

狗狗冇罪架

好型